[幾日都無人講]黑警同懲教兩個深藍部門開緊拖, 黑警呼呼呼喝喝,懲教玩野

平時簽收時事事但但
但家下寫傷痕時跟到足

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

講多啲？

source?

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

又想爆料又要咩都唔講
收皮啦on9仔

咪撚推呢啲Po
講啲又唔講啲一舊舊，又無source